---
layout: post
title: TypoGardenParty
---

  "TypoGarden":http://typogarden.org/ se paie une refonte. Ce site regroupe divers thème disponible pour la plateforme de blog "Typo":http://typosphere.org (également connu sous le nom de "typosphere":http://typosphere.org).

Mais voilà, il faut que quelqu'un maintienne ce jardin, arrose les fleurs, enlève les mauvaises herbes et plantes les nouvelles fleurs. Rien de bien compliqué.

"Frederic l'explique très bien":http://t37.net/typogrden-se-cherche-un-jardinier.



  